突發！梨木樹街市有伯伯暈倒𨋢內

梨木樹街市洗手間嗰邊既升降機突然有位伯伯暈倒𨋢內，
並且咬住條利！未知咩原因暈倒
現時已經被送上救護車

街坊們出入要注意衛生啊！！！！！
街坊們出入要注意衛生啊！！！！！
街坊們出入要注意衛生啊！！！！！

P.S其中一隻男popo並冇戴上口罩

咬住脷似發羊屌？

發羊吊？

唔清楚，因為嗰陣突然有個清潔姐姐衝出黎街市嗌有伯伯暈低咗！到我哋入去幫手叫救護車嗰陣已經伸住利

跌左鑽石芥子

到底係伯伯 定 廢老好難講

肺炎引發羊吊